截到而家 TL一共有幾多套GIF???

已知貼得最多係比女摑同千手觀音

😂😂😂

TL

你地啲打手job 係邊接
想搵下外快

真心鍾意TL

聽咗應該分開嗎 一千次了 太好聽

TL個party其實喺邊度搞?
好想去

蓋兄如果收手唔搞TL以後咩咩妹就係你既人

屌

樓主鍾意TL d 咩？

玩屎眼

樓主

TL老豆好猛料
好驚樓主玩出火

樓主當年玩收音機都未驚過

對唔住，我係警察

有冇得試屌

可能就係想出火

樹埋比比

Tg

Pm我